大陸臭雞愛國藍絲學人網絡欺凌

呢兩個臭雞書又唔撚讀，走去網絡欺凌之前啲同學，仲叫啲人霸凌手足

癬陸臭雞返大陸比狗屌啦

臭雞名叫 黃佳希？

叫刁翠盈同曾曼妮

醜到做雞都冇人屌